痴線！！富山邨連水喉都未駁打算做隔離營

富山邨個議員莫嘉嫻話：

近日流傳富山邨富暉樓將有機會變為武漢肺炎隔離營，首先，嘉嫻早於暉明邨事件後即向房署及有關人士查詢。

據了解，富山邨富暉樓仍未完工，大廈仍未接駁食水， 房署仍未驗樓及發出佔用許可證，如在此情況下政府仍一意孤行，我們一定會反抗。

此外，嘉嫻亦已向房署查詢，房署已否認富暉樓作為隔離營。

個政府痴撚線！

推

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！

pin thx

推一推 罷啦罷罷罷

金大仙人係時候要做嘢了

粉嶺警犬宿舍就完工 又唔拎黎做隔離？

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

Fake

屎渠有未
係唔係要到夜香

我係行山JJ，我有野講2